原來狄易達撈咗咁耐先30歲 可唔可以出番歌

達仔 休息夠啦

達狗出賣港人